【突發】【重要】一齊為前線手足正名！

一齊嗌新名：
中文：
保護香港市民隊(護民隊)

Civil Protection Force(CPF)

唔好再叫獅鳥，前線手足係人唔係神獸，呢個世界冇人係神，係保護香港市民免受中共暴徒以及香港魔警既暴力傷害及制止恐怖襲擊，讓香港市民能擁有免於恐懼既自由！

唔該咁多位圍觀既，唔好再嗌神獸，一齊嗌「保護市民」，「為民除害」，「港人自救」

請支持護民隊 CPF

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

雖然有d膠，但係勇武必須得到正名！
唔該搞大佢

幫手推
護民隊
Civil Protection Force!